[League of Legends][49] 粒粒雞

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

BB開po 正皮

爽被CARRY

sense要靠打多d先知
我而家同你講應該會學快好多
淨係裝bomb好多人都唔知點玩
基本上某d bomb位裝左ct會難打10倍

btw頭先果條應該係女黎

教我教我

我成日發呆諗緊D人係邊到入
禁下TAP睇地圖就死左

姐撚岩岩手把手教我 你恨唔黎

55

自己練多幾rd先

你有冇set radar
可以set直接show全地圖
睇住地圖黎rotate會快好多
不過有時會搞到搵唔到粒炸彈

cs>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>臭閪game

宜家知有得set

你有冇dl d workshop
recoil master同埋aimbotz呢兩個好好用
我以前都係練呢兩個
進步好快

7ss同我mm

開左...

+++me

得閒睇下先

add jor

笑左

++

WIN10 一轉畫面就彈GAME 有時食食下兵都彈 有冇人都係

之前都冇事 用左新介面就咁

30分鐘沒人
係時侯話事!!

話了吧 如無意外

有

識D野

CS+++

屌你老母 我大金剛

話曬

Ptgf個原po係邊
話事

唔講都唔G咁多G

會唔會你都做過雞

你先係

你做過

巴辣雞粒

6點後我話事!

個日和高登果個黎？

唔知係咪 我就覺得唔係啦 真既邊有咁撚蠢架

咪係囉= =

會唔會日和條契弟扮有fd繼續撚緊人- -

冇人比佢撚緊 佢出唔出黎講 個底都係會比人起

有乜理由咁撚柒

又玩

我唔覺得20歲女讀緊大學有男朋友都要問人借acc上連登
一係就佢條女
一係佢就假膠 無聊撚我地

等起完底就知咩料啦

講真條女都弱智啦 留埋D乜柒算命PO ON9到震

日和之前高登唔係比人起過嫁喇咩

屌 呢隻假日和 辣殺

我入過留左自己00後就走左

做咩留真料

想算下自己下年考dse點丫麻==

依加D人好似睇完PTGF就要自己開個PO發表下讀後感咁
成個熱門都係

呃正皮自high 吹?

講樣岩撚硬既野黎呃正皮
見人開佢咪開囉
加下野改下野又一個po

呃黎唔知做乜柒 ptgf第一個po又係
話咩1000正評先肯po 心諗po你就po啦含家剷

嘻!

87

LUNLUN

你有冇做雞

睇下個小明ptgf po
咁樣又5個鐘300幾正皮

但果個真係好笑

我淨係知你一定係雞

［突發］有個ig貼唒雞蟲嘅相

黎喇黎喇

留意下有冇個生粒粒好勁嘅

依個世界咩事
靚靚仔仔既走去叫雞
成隻豬咁就走去做雞

可能會見到7ss

點睇班低級雞蟲
叫d又貴又豬

個日和原來係米六條女 唔怪得咁撚驚啦

條男先啱

條仔呀 屌你老母

玩埋d垃圾ptgf不如認認真真叫隻G好過喇

兩邊都係g 點解佢地收貴d

#本地 #後生 #學生

咁貴 我跟文音去屌大波日本妹唔好

學生=死魚 不了

仲有得去下旅行

話左拉💪🏻

等緊個日和上水牙😂😂

日本妹最平1200蚊到一次 ptgf幾錢

依加d 90後🚬

3000屌豬西掛 傻仔先屌

我都唔知 我想睇相嘅時候已經收曬皮😂😂

好似話比幾百蚊講電話

3000蚊來回日本都夠啦😭😭😭

我收100同你講😁

3000蚊跟文音去日本屌d av級數囡囡好過拉
可能屌幾隻仲有錢找

貼返電話費比我都唔講牙

我收50同你講

你出3000 剩低文音貼啦

有無人同我skype sex chat

拍低佢辣索你

lihkg sex chat有無得諗
收你50就同你開個post sex post半個鐘

Sex chat

加多少少直接屌女優喇

日本d g都幾平
記得睇過個po
果個咩高橋子
做緊寫真model
都係收好平
有大波又後生

心動不如行動

Up下又心動
我想做ptgf tim啦
又有錢收
又有得揀靚仔黎扑

喂屌你個nb啜咀係老鼠台開台剪頭髮嘅=.=

PTBF PM傾價

點解仲未見到d舊同學相

屌你老母=.=

展奔周

$5M

$10M

毅進星$100M

唉 屌你老味
下世投胎做靚女做雞算

你係果d豬扒咋

想回家

你都冇肥大返咩歸

有好多J圖po
名已留

做靚女搵有錢佬包 人生已贏喇 仲慢慢做G咩

安份的私家雞

會唔會連續2世做柒頭咁橙呀

我諗如果係出面cap d on9仔圖
真係隨便cap都過百個
依加d人講既野好似以前d假膠咁
但係似係條友真係咁戇鳩多過假膠

胡師父果堆都唔撚係好笑

一個gap用幾十次

講真羅莽仲撚好笑

還我啟暴龍

回家

呢三樣工種係咪最低賤

睇下個PTGF POST有無識GE人先

我都有睇

=.=

不過男同女都無識既人

Wac

好

7ss話事未

Wax

no

雞

入巨人post全部都劇透黎 好彩一早睇哂

好撚低質

以前未睇漫畫個陣
動畫出左冇耐就比人劇透晒超大型同鎧之巨人係邊個

每個post一定有人講幾次

Btw動畫真係正好多 死得絕望好多

呢樣真
漫畫有時唔知邊個打邊個

D bgm 正到

咁我都仲分到
但有時有幾格睇完係唔知做緊乜
要來回睇多幾次先明

動>漫 always

ALLMIGHT打腦無又係動畫熱血好多

見到咁多PTGF你地醒未
仲溝女 雞黎架炸
女神? 私家雞黎架炸

叫下雞 屌下西
咪算囉 哂時間哂錢

溝女=錢+時間+精神= 乜鳩都無
叫雞=錢=有得屌

香港做男人好撚慘

要有上進心咁追一個好大機會係雞既女人

溝咩女
咪又係雞

YES

啲女，好閪股惑

女神就話姐 溝豬扒冇事啦掛
睇完先知原來豬扒都做雞

做死一世毒撚算

公海真係好痴線 下面仲有D話做雞冇錯肯認就得

笑貧不笑娼

做雞做到理直氣壯

KEI係花

巧悶=.="

番工

任賊1TURN 30血不是夢
重鳩過奇蹟賊/藍龍賊

請我

賢係雞

T4抽到雙暗閃+一張準備 場上4隻5/5

好多港女已經做緊雞喇 你仲唔快D幫襯

冇錢

文音幾時搵返隻先

你咁講 海盜戰仲快啦傻閪
有幾可可以咁好運

我屌大陸G 日本G唔好
平就大陸G 貴就日本G
香港G 不了

貼錢買難受

D PTGF仲豬過豬朋友
點屌得落

海盜戰手順快過任賊手順 ?
你玩緊上一版?

靚女打lol

做乜撚野姐你

t4你得番10血 場上4隻 下round炸雞
傻閪

我讚緊佢地WOR-.-

做咩咁惡

我1T 30左你啦

點解要搵我女朋友比
你可以搵大家姐既RV架嘛

你食撚屎啦IRENE咁撚靚

你都要恰我

你食撚屎呀臭閪

啲file竟然冇熟人

t4 放任 準備 完任 場上即刻打得
師傅係邊到搵到呢幾隻牌呀

不過唔爭論太多
想知呢位師傅咩rank

知唔知咩係手順

所以我咪話 用好牌運黎計根本冇意思
計勝率再講

你自己都係淫賊上RANK4

係 咁點 ?
想講既係用extreme case去計冇乜意思
廿鋪都未必有一鋪抽到
如果鋪鋪都咁好運氣 根本唔洗用腦都嬴到

都係RK4

賊有過牌 戰冇 完

你玩咁耐都係得RK4=.=""

我第一個POST已經係講緊1TURN KILL既潛力 唔係講緊要用腦打啦
你無啦啦又講用腦打
重有咭GAME 唔講運 唔通真係有絕對既實力咩 卡GAME就係最講運既遊戲
AMAZ都輸過比少爺啦 唔通AMAZ咁就廢過業餘咩

都冇=.=

講緊牌運過你老母閪咩
turn turn 一隻都掟撚死你啦傻閪
仲要兜

我玩左一個星期都R5啦

姐撚咩TAG

其實我一路講緊牌運只係好少機會出現
你要講速攻1turn直接秒
手風好順既時候 其他職都一樣做到
你場場都抽到雙暗閃起手就話姐
所以我都話講到尾 牌組勝率>>牌運
唔知有d咩好爭論

PISH

唔同意 不過無咩好爭論
咭GAME迷人既地方就係無絕對

定係呢個唔係姐撚黎

唔俾你呀 吹?

我屌你老母

紅字即係一路既意思都係
唔係單一場就可以決定到某個人既實力
我諗呢樣你都會同意
d pro player輸俾d路人可能係牌運
但同一條友對打10場
牌運既影響只會好細
始終都係會由有實力(牌組勁d)果邊嬴多d

力狗,講!呢個邊個黎

你老豆

打槍未 講咁多

琴日好似係你淆底
利申 隨時可以

有人入再講

頭先話打果兩條友又淆左底

會唔會比姐撚屌到飛天。。。

我打槍好和善

壓力除外

我=當你廢UP

聽講你以前le
但係連槍點壓都唔知

比人打到噴汁=.=

差少少姐

-1

有冇人數到samgor eco round完左果4殺之後幾多殺

壓力咁得閒 係咪已經俾老細炒左啦

間公司執左

星期日喎菁=.=

who is he

你樓上

好耐冇見過家明

留名睇小安妮

咁樣教人打lol

食撚屎

:打槍未大佬
:打槍 我打飛機添啊
:
請你CALLG
:傻西
:
呢件
:大佬啊 唔好撚再貼啦
:唔岩心水?

之後我就俾2000DEL左FD

我的眼睛

G持ahq

AHQ試下贏
唔多想睇電狗

電狗,AHQ已經一人一年,今次到邊個呢

打槍++

電狗是咪一世都唔會有隻正常既TOP

ZIV又屌虐MMD

IEM世界冠軍,點解會咁架

EU

台仔明明同我講IEM係世紀冠軍
唔會係飛機盃黎

HKES香港子電唔知咩大賽 先係世界冠軍

KARSA 非韓最強JG

Ahq

花狗又輸

FW比人吊起黎打

可以嗎

呢鋪係輸AHQ戰術

閃電狗渣ga

又係贏Fizz 哩個 pick

佢係輸左係小夜夜既視野手上

IM EDG AHQ , 前兩隊都收皮,3弟要出國了嗎

ahq視野做得好好

MMD輸出最高 笑死 會戰無人入到場打

花狗撐咩輸咩

一場姐

14-0?
番台中吃屎囉

ZIV

BB呢

食.....

而家d金牌場咁難打既

你出怒CN屌打對面下路咪易好多

啱

打到升仙

咁快水銀

-2

嬴咁多都打咁撚耐先完

個RE正咩

有陣人妻味 好似係

好想比kkoma屌屎眼

我走先

米酒

見唔見花狗

縮返去台妹個閪到啦

好撚跛=.=

我狼

AHQ

山哥個腦真係撞到

AHQ隻JG同大家JER有咩分別

老山

AHQ廢撚到=.=

隻JG大家姐黎點玩-.-

雷西帶語風者係咩玩法=.=

CHAWY好慘 D隊友咁屎

果兩下解綁勁撚到=.=

隻贊星

ZIV個大....

ZIV一個燒十個

ZIV=私影
山=大家姐

ZIV勁

小丑

AHQ LUL

屌你老母 暈左KARSA就開大啦ZIV 留撚住招大黎收息咩

THIS AD LULULULULUL

小安

ZIV招大係咪用黎收息

招閃係用黎做咩

水銀慢到
FLASH留黎煲湯

贊星終於做返D野

ZIV LUL

有咩睇

贊星

係咪ziv 1v999

佢隻藍寶仲廢過我=.=

ZIV=私影

打左咁多次都打唔贏fw

隻RUMBLE好似連肥西都不如

HUNI果隻RUMBLE勁到嘔WOR...

咁邊個1v999

屌你老味個廁所臭到公園公廁咁

爆個石都食三枝煙

上季咁垃圾都唔換人抵撚死啦

我唔爆都食枝雪茄啦

爆住你菊食

njbcvgukj

?

個訪問又係做乜鳩

好耐未見過有心羸既大家姐

有冇菁打槍

WAC

OK

鑽五東巴 ADC xayah/lucian/jinx/troll pick

xayah mains :puke:

有無人睇the young pope

支持彩彩

想我點揀英

競時通好霸道
每次關左全屏程式就會彈出黎
每次睇youtube都要彈個西程式出黎

me冇呢個問題bor

me new版you 舊版

係咩

bo囉

大家姐上路超新送

垃圾 我轉返舊啦

打到對面掛機 5SAY啦

終於玩到我隻main

係啵 我較暖色左個mon好多 但stream睇有無分別

搵人理下佢

mmmmm

套衫

好睇唔睇睇IU

有冇打槍

E波台公廁

賢仔幾時變到鬥自己人

屌你 終於肯係台妹個閪碌返出黎咩

大家都係韓樂戰線,請一致對外

又出個低順位排序比禾- -

=.=NB都係打唔到槍

套衫透既 你點睇呀

有pc唔用用nb

=.=佢狂彈GAME

SOR囉=.= 前日仲打到

唔好上POST講呢到要討論LOL

好淫呀

花狗食台妹?

呢題可以答,冇

3萬蚊

Sjokz talks the uniqueness of the EU LCS broadcast, bittersweet EU storylines, and fan appreciation

食唔到炸

即係食韓妹啦

呢題可以答,更加冇

bo3 有比賽聲

4k畫質靚到呢

wse5drtfter3ywsdxzaterysxdzetrxreychgjkmvfrvb.tlwn

係咪30FPS來架

rwerwetergre7sswacserdoigfjhrweiogujioerujgtiopwejfoisaduposdufpodskfpoispfsdfsdfsdf

不了

腎仔IS G

U就G

7jiaojfi4iv3igh134n8ihjfij
isigjio36av7gvugj63i4j
igsiojg9hkk02jfkkchfjer
i2owji4vokg3skd6io95
fjg4abiji8j4jggmi9g7gfnv
g4vjec3jgmb9dfjb4nvkg

台狗死清光未

唔想留工

番

7SS宜家勁咩?
G2用黎打中既

不嬲GING

咁咪唔好留

秒

唔好返囉 齊齊做廢青

假廢青食撚屎

力狗次次都得個講字之嘛

訓覺起身又做狗啦力

力狗日日慘被講經

力榮有冇比D老屎忽日日屌柒

冇 仲成日請我飲野 但佢就退休

比你激到退休

日日執力狗Ｄ屎執到冇休退

G2

靜到
WAS

電 !!!!

悶到

>.<

蛇蛇隻龜頭勁過D EU小丑好多

Wawa

c

8787

7s7s

wacwac

WAWA

nono

閃電狗又可以輕鬆虐殺g2

Tsm tsm tsm

DL LUL

Dl又上主播枱

等睇TSM俾人直落

有tsm 就有7ss
準時到

得返咁少人唔洗再扮啦

呢樣真

我撐C9咋wo

clg收左皮宜家就假撐c9

CLG輸左D運氣
唯有靠c9 punishTSM

唔係比你燈死架咩。。。

食左藥呀野龜

7ss係到嘛

7SS正食屎狗

TSM TSM TSM TSM TSM

Sneaky in Lane

點解斷腳狗個被動第一下打kennen係出魔盾
第二下出物傷盾

跟佢對上食個下傷既屬性

C9頂住呀

BJ神點解好似愈黎愈靚仔咁
打機又勁

個天好唔公平

係撚

個天係公平既
所以佢唔識講中文

其實arrow識講英文
點解要翻譯

想聽RYU 講雞腸

無得打PLAYOFF都mvp
返韓國啦

TSM 冇大師兄都輕鬆屌打C9
C9真係笑撚死

到底KT件毒瘤毒啲定係隻龜毒

等夏季NA LCS
大師兄返埋去TSM
真係輕鬆拎第一

國際賽金二拎左EU冠軍

毒龜

SNEAKY

屍狗

訓得
見肥拎日日拎C9打飛機仲以為有幾咁勁

sneaky完全做唔到野 一出黎就比BJ神秒殺

我已經SD佐好多 TSM同C9既美圖 比肥肥睇
等肥肥訓醒,
即刻有得欣賞

玩撚完

咁佢真係無野可以做 連野龜都單殺到

C9執柒左去轉行垃圾處理啦

日撚日見住肥拎打丁 仲以為有咩禁巴閉

哇 輸左兩場仲出ray 你都係想輸姐

tsm讓rd得唔得

仲睇LOL啫係冇事啦

有咩慘得過兩邊都輸

三邊都輸
想死

tsm讓rd啦!

TSM又呃機打

廢隊先呃機打

FW 3:1 AHQ

TSM 3:1 C9

去到世界賽咪又係俾fw同skt屌打

sneaky呢隻死肥閪我都成日屌架啦 佢成日以為自己好撚好打 e上去比人殺

同個user一樣咁鳩

Sneaky?

屍尻咁樣比人反cup

後期靠adc 要靠隻肥閪

2k咋

最高峰有4k
贏巴龍贏高地

唔叫反cup?

你睇sneaky 又e上去打鳩人

Tsm呃機打

屌你老母 笑撚到我

hi

真係讓2追3

咪撚燈

Ok u win

同皇一樣
太早開心
比人絕殺

屌你老母 咪撚再講呀

補兩分鐘時 91:40比人入波

好撚寸喎梅欺
買起佢la

佢係你

iPhone都睇到波了 開心

唔撚睇啦 垃圾皇

我裝黎睇巴塞架

屌奶星銀河艦隊又撞船啦

冇煎隻肥西連chaox都不如

唔好燈

c9gogogo

impact 1v5

bj垃圾到呢

我大c9 睇黎要準備拎msi冠軍

問過fw同skt未？

Jensen玩Syndra真係打高一班

唔知TSM會唔會Ban

加油呀C9

分分鐘打wildcard已經輸

引電王打機之話事!!

第3場丹麥仔-6有幾次殘血冇死
今場直接打到佢040

5g算唔算pocket pick
佢用syndra贏線率好高

已經預測到冠軍戰c9 vs skt

好緊張

睇個陣就知tsm贏左

谷花音

等睇sneaky廢柴e上去比人秒

TSM

ray玩呢隻乜撚野應該會自爆

5050

TSM TSM TSM

點估到訓醒仲有得睇

卜口十弓

Bj唔撚閃過牆 on9?

c9

好撚精彩

好睇到

tsm

bj扣大打兩條友?

呢個決賽真心精彩

c9咁樣會唔會俾人告虐畜

Kled被動食左lee招大

點解BJ招大可以打兩條友

都無 你盲

你自己睇重播

起身仲有lcs睇
一定係7ss冇幫tsm打氣

痴線 ekko又食9人招大

中路殺khazix果下？

傻9 TSM輸啦

再燈呀

殺LULU果野 招大打埋EKKO

有啦MKIB

REMAKE

我盲

咁TSM會輸係事實

盲？

我唔撚理

外掛狗BJ

？？？

自己果邊有眼唔t

我盲GA

都冇 你盲

盲撚電王

盲王

我唔撚理啦

Ray招大

咁都踢唔死隻肥閪

BJ開外掛都打唔贏

野龜閃落去送頭

Turtle?

收皮啦
我依加唔撚理

好野盲

我依加唔撚理
總之我無柒到

BJ又秒

MKIB之盲不講理

jensen

TSM TSMTSM

BJ個外掛好勁邊到買

吹？咬9我囉

金人 大技都開唔到

Tsm Tsm Tsm

YENSEN LUL

等睇REMAKE

Where is Jensen ?

一波搞掂

C9

Jensen開外掛都輸

重賽啦外掛狗

有冇咁好睇牙-.-

on9 金人大絕都唔用就死

Bug Catcher Sneaky 去左邊

訓duck

搞到觀眾眼盲外掛

tsm除左開掛仲識做咩？

我盲左

屌你老味 電王死盲狗

7SS用心良苦
為左支持TSM

明顯用外掛

我依加唔撚理

食屎啦TSM 外掛隊

my eyes

明顯replay bug啦

yes

好眼訓

擺明要重賽啦

你眼花姐屌 邊有外掛

盲俠

我隻眼開左外掛

我！唔！撚！理！

邪王假眼

都！冇！你！盲！

屌你老母 我唔要面你咬鳩我呀

番工冇得睇

Reddit 同官方都冇講啵
果然連登世界第一

笑乜撚呀 盲撚

終於有得睇有隊友既BJ打SKT

有野龜隊友?

襯亂話事

屌你 訪問個輸既

NA冇勁AD就算鳩數啦

仲諗住睇c9屌虐閃電狗 今次冇啦

同前幾年有咩分別

中左娜美泡，咩都做唔到被秒

我的眼盲在你之上

mvp 同keyplayer 應該比jensen

原本舉重要D隊友訓埋係啞鈴上面叫佢舉
E家D隊友起碼識落地企係度

用外掛舉？

條下路都仲喺條啞鈴上面既

野龜最尾果場直頭比人屌打
出到去都係等carry既款

人無恥 則無敵

打柒我囉

來r

你係雞

笑你呀媽瀨屎呀

TSM會長萬歲

走啦 柒撚

我：真係好笑

呢到交比你頂住

我依加無撚敵呀

典解會甘架

肥肥不如一齊跳樓

追po笑到醒晒

比你燈死左

係下路屌打隻巴西龜都冇用

--

7ss開心到瞓左

訓左上埋身都係要輸

路cn

都冇燈過

你個名

兩隊c9都輸曬
依個週末真係過得好黑暗

BB

怒cn

真係打埋jensen 2:14開始

無敵之人

無敵

擺到明用外掛，點解唔取消freesm資格

無敵話事

Thx

食撚屎啦

用電話碌睇到以為係mkib
點知諗真睇又唔係
點知原來改左名
有冇人明我講乜

外你老母 翻鄉下食屎啦牛屎仔

賴冠霖係b仔wor

狗屎bj神

我明呀 果件爆龍黎呀嘛

大家姐 ON9

5ming

乜鳩

屌你老母

大家姐我屌你老母

屌你老母親節

用電話碌得快睇到賴冠霖係轟焦凍
點知睇真D賴冠霖係賴冠霖
認真睇comment原來係改左名

有病睇醫生啦

如果可以返去以前同佢一句，大家會講乜

我已經諗定對白串番個死肥仔
佢一定駁我唔到

我會講 屌你老母親節

呃機打

無效

我無敵

98係咪返左去屌奶星附近

搭車望咗前面條女兩眼啫

佢成程車都係咁另轉頭射哩我

望下你個死毒撚有無偷影人

比美斯絕殺

我邊敢

死毒撚又視姦人

Yes

以後都搭早一班車先

屌佢老咪搭早一班反而遲到

why

平時起碼搭七打後先會塞車
今日搭五就開始塞
塞到好撚誇張

未出啟德隧道已經塞緊

爐石成日都成手小伙子 點算

原來屍狗又死返去你老母個西到
2隊屍狗排緊第一第二

肥肥不滅 屍狗不生

鳩白收皮日
皇狗又輸屍狗又輸

It fucking was

今日好日黎

叫番隻g

腎是仔

？

bb

i say i need 우우우 우유우유

原來C9被人一鋪清袋啊

爛左呀hey
really really really really

pajamas lipstick

食公司飯

C9 fans 連外掛同bug 都唔識分
質素
想知點解可以去reddit 睇下， 呢個bug 係因為ekko 招大cancel 左bj ult , bj 招ult refresh 左就中bug 可以同時攻擊2個人，但總傷害量一樣
好處：一扣大殺兩個
壞處：唔夠傷兩個都殺唔死
你講rematch 2邊求其一邊輸左都可以提出
根本個bug 冇對其中一邊有利

高汁

收聲啊

之前係威係勢咁
宜家就現晒形
垃撚圾屍狗

唔岩食

識嗌既一齊嗌
肥拎不滅 屍狗不生

跟住一齊shout腎仔腎仔

最後咪又係泡菜贏
有咩好討論

有矛ching一齊玩升lv game

【港男福音】娶韓妹的理由 貼大床仲包家電

+++++

腎仔好狗 唔救我

識簡一定簡釜山

大邱

釜山大媽
姐姐控

冇大師兄既TSM
C9咁都嬴唔撚到

你盲

事

Z39

大邱美人先正

韓妹

杰西瓜邊個啲分身嚟

你試下咪撚抄我
又咁撚低質

有冇人打lol xd

C9 XD

JENSENBABY

神閃

drydgrw3ddd15gddhy166fdf7sswhbgdf164(rj gehhwac

去韓國邊整容邊打LOL~
將自己整成FAKER

法國贊狗好串

YENSEN SNACKY

系

b仔訓教下佢ok?

力榮今日ot左未

例ot 但有錢又hea

所以話正常都唔會搵PTGF

文音yo yeah

個正負皮好礙眼

終於出現了

番工好開心 ot更開心

喵

話左事

負皮你

點好意思

15rfghrwwgj27?;3hvhdhugj7ygnixgsshcjh277536waivhddyrc

awrdafgagawead

r6t4ysuzijjntn 4

안쓰러워 손을 뻗으면 달아나

Tommy FT on9

7sjiuEhhjjibdsjxiuhejhdhaxjtlunc

iuisgbnmbncxzvvbnbmgdfgdfgwacfsfdsdf

lusheetatrash

imblinddsfafavdafnafjiasd

iu 臭g

AGEE

fadogdeadtrash

shen jai lun diu

G持

我的痛苦

之上

都冇

廢青的痛苦在你們之上

下個月睇韓妹

see who

文音文音

IUg

skt聯盟究竟幾時完

唔知會唔會見到哎腰

Where is my Yukarun

你

????????????

第一架47x連企位都冇 2分鐘就黎下一架勁多位

唐嫣咁既質素幾多錢叫到

等連登仔組地上最強既隊伍

Hke好快收佢皮啦

噴水仙人領軍

等到s8964啦

賢仔鍾意大陸妹

唐嫣正wor

話事雖可恥但有用

老老豆豆 堅正

由我來

馬口至

堂堂正正話事!

唐嫣成三十幾碎你都岩-.-
邊有人會CALL咁老架

做例子姐,有冇咁既質素先

秒雖然可恥但有用

你是但上東門行一轉大把大陸妹仲正

唔話事都秒 會唔會太可恥

入到最後直路

屌你屎忽

你有邊次帶我地去 成日講經

7ss今晚2星？

西瓜榴槤擊！！！

WA一用網頁版睇 柒到

想回家

又改左版？

huehue

今日全日沒用過電腦
番到屋企先見到個回覆正負皮制

++ 香登device

點解個正負皮去左下面 好撚柒

唔係加左成禮啦咩=.=

成個禮拜

997

1001唔開

細蚊仔咩 最多教你去 成日要人帶 -.-
洗唔洗幫你屌埋-.-

999